
                      Magnífica ambientación con dos localizaciones fusionados de una forma extraña: el mundo antiguo paradisiaco y la era moderna lleno de guerras y miserias. 
Hay mensajes. Parte final de lucha entre dioses no acaba de ser creíble. Sobre y muy memorable
        
            